有無人一月中會去墨爾本

諗住獨獨去睇澳網，睇下有無同路人

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

一月可能好熱喎

知呀，但係因為澳網先想去，所以要一月去

唔係10月8先開賣

pre sale

睇睇先 唔該巴打
其實仲諗緊去perth 睇atp cup 定mel 睇AO

墨爾本係可以好熱 可以成45 46度
嗰種熱係打開焗爐度門
出嚟嗰熱風嘅嗰種熱

個人嚟講 屋企有蔭嘅地方
試過濕熱嘅45度 晏晝一個鐘內狂風雷暴
之後連電都斷埋 然後下一日再嚟多次45度